2019-08-18: new brach "guoliang"

2019-08-18: Run below command to before compile
sudo npm install @material-ui/core
sudo npm install @material-ui/icons
sudo npm install @material-ui/core --save
sudo npm install react-scripts -g
sudo npm install autosuggest-highlight
sudo npm install react react-dom
sudo npm install prop-types
sudo npm install react-autosuggest
sudo npm install react-country-flag
sudo npm install react-coloading-overlay
sudo npm install react-loading-overlay
sudo npm install react-redux
sudo npm install redux
sudo npm install redux-devtools-extension
sudo npm install --save-dev redux-devtools
sudo npm install l react-redux
sudo npm install l redux-logger
sudo npm install l redux-thunk

合并前后端后，项目结构有所变化，所以要配置一下
- Project Structure
 * Backend code: /app.js and /routes
 * Frontend code: /client/plugghast_frontend

- How to Run
 1. Save auth.json to any place you prefer in you local host
 2. Set env variable GOOGLE_APPLICATION_CREDENTIAL  (it is for using Google Translate API client")
    export GOOGLE_APPLICATION_CREDENTIALS="path to auh.json"
 3. Got to the root directory of the project, execute the command line:
    cd client/plugghast_frontend && yarn run build && cd ../.. && npm start
 4. Open your browser and go to
    http://localhost:8082/
    
写了一个简单的readme，commit到project里面去了



Google API 的client加载需要一个authentication 文件，就是上面这个auth.js


关于前端和后端关系

cd client/plugghast_frontend && yarn run build && cd ../.. && npm start
上面这个命令行的最后的npm start就启动后端了
在合并后的project里面前端不专门运行了，前端只是提供一个静态网页了
见app.js里面的这句：
app.use(express.static('./client/plugghast_frontend/build/'));

所以现在开发前端没有以前方便了。以前前端单独启动自己的服务器，自动更新代码，
随时能在浏览器里面看到变化。现在要看到前端修改的代码的运行情况，还得先编译发
布版本(yarn run build)，然后再启动后端服务器查看效果。
